[出公海]連登有冇人行船？想搭船去美國

是咁的，聽講以前啲人比人賣豬仔去舊金山
所以我成日ff搭船可以去到幾遠

google完一輪，近既可以（好似係）
廈門->基隆／金門
上海->日本／韓國

但係我想去遠啲呀!
於是再google多輪

1、中美之間就沒有輪船客運，只有中轉，需要15天到45天，主要是根據航線和停泊的口岸來決定。
2、如果由中國到美國西部，可選擇上海-橫濱，橫濱-火奴魯魯，火奴魯魯-洛杉磯（或西雅圖）路線。

我大哥2014年3.22坐船從香港出發 4.8到達long beach反正他護照上蓋著不一樣的碼頭港口的戳，感覺很炫酷
是找一個同學弄到的票不是遊輪說走就走價格是比飛機貴一截經歷很棒的講不完的故事十幾天沒有網沒有手機信號卻有不一樣的人生體驗可愛的船長廣袤的星空與海洋被自然深深的感動

姐係只要識人行船就有辦法跟上船？
有冇人可以帶我出公海

聽過黑海同裡海有貨船可以買飛搭

公海幫唔到你

New York 去 London 啱唔啱

我想香港出發呀 搭貨船好似對返香港人安全啲
不過我都google下你講嗰啲先

人在香港呀

Beggars can't be choosers
點樣"好似對返香港人"

都係研究討論下姐
唔通印度船我又真係上咩

研究下

Pish lm

感謝你 我努力研究緊

you can apply through the Great Lakes and Seaway Shipping website. The next drawing is on Sep. 16, '16. Tickets for this one are $10, and the Grand Prize is a voyage for 4 on a Great Lakes freighter during the summer of 2017.

舊年抽完了